美國隊長一下救全隊人係咪有少少唔合理？

平時睇國家隊表現Michael Bradley都無咁勁嘅